上唔到網..有無IT哥哥可以幫下小妹

利申左先 電腦白痴 原本所有嘢都係我fd幫setup
我上網跟住啲step做都搞唔掂
見到個問題好似係ip address 169.xxxxx 所以要reset？
但係我ipconfig renew佢就彈呢段嘢
confirm咗DHCP係著嘅
個問題究竟出係邊

reboot過 無效

up

試下將子網絡遮罩set為255.255.255.0

巴打介唔介意比埋command我要打咩落去？

咁少資料想人整 咪玩啦
應該係wifi router configuration有問題
你試下直接插network cable連唔連到先

169.254上唔到網架，可能係router問題，同埋subnet mask應該係255.255.255.0

Login入隻router度有UI set

同19xxxxx個抽數字都係話我上唔到網喎

小妹

router派唔到ip 你連入隻router都應該入唔到
有冇hard reset成隻router佢？

TP link router?

其實你係咪行緊DHCP嫁
netsh interface ip set address "乙太網路" source=dhcp
netsh interface ip set dns "乙太網路" source=dhcp

試下換過條線, 試下reset個wifi router

巴打係咪指手動督個router？
我未試過啊 諗住最尾一步先咁做

Pc 同router 都reboot 晒未？
可以的話去disable / enable 個Pc lan port 一次

上你屋企幫你整 比個地址來

你自己決定re唔reset隻router佢
而家d rotuer default setting白痴都識setup

上面條command話dhcp已經在此介面啟用
下面嗰條話需要提高權限（要用系統管理員身分執行）

reboot晒
唔好意思 能力有限 睇唔明下面嗰句

你無DHCP所以派唔到ip俾你部PC，試下reboot個router

reboot過一次
依家試下reboot多次

reset 個 router setting
重新set 過好過啦

router 咩型號又唔講

唔該曬咁多位 依家試下直接reset router
唔該曬

你屋企用緊咩 ISP , 幾多部機連 又唔講

試下熄 router 拆線，等佢30秒再連過
咁都唔得真係要俾多啲資料上黎先再幫到你

你部機 未能經 WIFI connect router.
試下用LAN 線，睇下 能否 connect 先

我reboot過好多次
巴打介唔介意講下需要咩資料？
型號嘅話[url]
連緊一部電腦 兩三部電話

華為

係 不過唔係我買嘅 一開始都唔係我setup嘅

小你老母

唔知華為應該點搞
先試下去 1.1.1.1 睇下？

乜唔係tp-link咩
你唔好reset錯pccw隻華為

其實有兩舊嘢..
我以為咁樣係tplink嘅意思

同埋我wifi名都係tplink bbe8

reset lan卡
如果router有問題正常電腦認到個ip係192.168.x.x
169字頭係lan卡認唔到對家個ip, 自己gen比自己

我啱啱有望過部router上面好似無制比我reset 得開關
想請問lan卡應該點reset？

你宜家有兩部device Tp-link(T) & 華為(H)
1. 咁你係連緊邊部先
2. 邊部連緊寬頻公司
3. 用緊WiFi 定係有線插住

兩個都有著燈 係咪兩個一齊用？wifi名就tplink嘅
pccw
電腦用緊usb 我見好似有黃綠白線插住電腦

你影「電腦用緊usb 我見好似有黃綠白線插住電腦」 睇睇係咩來
你手機連T 上唔上到網

上唔到
個情況係連到wifi 但係無網絡
唔知影唔影到你想睇嘅嘢

據我所知係電腦要插住呢隻usb先上到網

另一隻呢

你隻tplink冇氣到啵(三燈)

你用tplink 條白線連住你部電腦 電腦後面會有個窿俾你插 插咗之後去[url]192.168.0.1[/url] 或 [url]192.168.1.1[/url] 入去tplink reset舊野

有無試過係cmd打ipconfig -release
等幾分鐘再ipconfig -renew

不過你似兩范都有事

#31個張